網傳中國學生在台灣守義大學打港生怎麼辦？

<轉貼ptt>
中國學生在台灣打港生怎麼辦？
時間Wed Sep 18 17:29:56 2019

發財市鋼鐵大學有位港生在宿舍的房門佈置連儂牆，貼各種反送中紙條，同校的中國學生看了很刺眼，屢屢上門挑釁，說「在中國人的地方，不承認中國就去死，活著也沒意思」
，然後口角升級，幾名中國人圍毆港生。事情鬧到學校去，校方將港生叫進小房間面談，要求為了「校譽」息事寧人，別將事情鬧大了。

事情鬧到學校去，校方將港生叫進小房間面談，要求為了「校譽」息事寧人，別將事情鬧大了。

pish

幫推

救左成個台灣 都唔知恩

發財市

堅定可信民進黨

push
上咗連登 ppt
就證明已經搞大咗
校方冇得息事寧人

直接去英文 facebook 問一下呀

教官係咪kmt?

ppt有冇link？

黎個係台灣應該算出名嘅政治youtuber
大家可以inbox下佢叫佢講下黎件事

上面有

Pish

屌你台灣？

喺台灣咁大聲講中国地方
台仔唔圍佢？？？

義守大學
B17．9月17日 21:42
我係事主 希望如果有其他香港人有同様遭遇 都可以勇敢企出嚟

義守大學
B27．9月17日 23:29
打人的陸生 帶種的在台灣再動手一次試試看 我一定把你打到全身粉碎性骨折 他媽這裡是台灣 不是給你撒野的 不爽要約 星期一三4:30健身房開幹 老子一定奉陪

義守大學
B4．9月17日 20:44
頂 這真的很過份 這裡是台灣 是有言論自由的地方 不是中國

台仔只會睇戲
要就私了左佢